貓仔頭損左 求救

隻貓仔琴日先到，個半月大，唔知係咪熟悉新環境/同佢玩時撞損左個頭，眼對上位置
上網望左下，有人話用棉花球印一印再查抗菌藥膏，有人話用好小好小量滴露開水用棉花球印（我唔太敢）
依加有冇話用邊隻藥膏消毒好

另外見佢R耳後都R得幾密 但表面望落唔見有明顯傷痕
依加打算轉頭早少少出去寵物用品鋪望下有冇野幫到佢

用神仙水啦，同埋新貓都有可能有「室」架
杜蟲個啲都要做足

答案係貓頭鷹

係咪呢隻? 係嘅我晏就出去搵下

好簡單姐 加啲黑椒蒸3分鐘就搞掂

巴打隻貓幾好睇喎

有壓力或者心情唔好都會咁
我成日話隻貓壓力禿

最怕驚有蚤

千奇唔好用滴露 拖地都唔得何況揸
如果有傷口就神仙水或者泡泡靈

前兩個禮拜隻貓食物敏感
個頭禿咗兩撻 見紅
買咗䃩酒同佢消毒
依家啲毛開始生返

會痕會R好可能有蚤 最好幫佢滴啲嘢(frontline, advantage, adovocate) 導下蚤好, 唔貴， 就當買個安心都好
傷口方面唔駛太擔心，少少損咗冇乜嘢... 真係擔心嘅話用啲 Chlorhexidine 溝稀搽
利申：獸醫

Thank you咁多位 咁轉頭出到去都知大概買咩